有冇人患甲狀腺亢進

每隔兩三年就復發
好辛苦

有冇人根治到

有咩症狀？

心跳快 手震 失眠

我食咗5年藥，停藥十幾年了。當初教書太上心，對學生、對行政都瞓曬身。辛苦得嚟，同學生關係又緊張，而校方一味“行政主導”而輕視教育嘅初心。壓力爆錶，那時得病，不知有冇關係。後來調整心態，對行政工作做完就算反正都係上層要交數、佢哋要湊業績上位，有幾多真心為栽培學生？對學生就放低所謂嘅老師樽鹽，當佢哋係小師弟、小師妹。唔ㄧ定要佢哋聽聽話話，只强調可以錯，但一定要認，盡力去改。關係好好多，成績都有增值。自己有無乜壓力。

發緊第二次

又要約睇醫生
下下都千幾

岩岩確診...食緊降甲狀腺素藥...甩頭髮甩得好勁，食左藥都好似無改善咁..好驚變禿頭好愁